迷你腳架

請問有冇推薦？
會有時裝上手機或相機
相機係XH1 加16 2.8（約3kg)
筆直500內
暫時睇中joby 同manforto pixi Evo

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

Manfrotto PIXI EVO

gitzo mini traveler

其實Joby同Manforto都有
一開始用Joby貪佢扭黎扭去，有碌嘢就可以纏上去，貪方便
但後來想正正經經放平面用就覺得Joby好煩，同埋硬係覺得固定唔穩
最後入手埋Pixi EVO
基本上係兩種用途，同時持有唔衝突

Joby個波頭

Out budget but still thanks

因為暫時只打算入一隻
但估唔到既係原來桌上腳架pixi evo 咁出名
同埋我多數係平面使用
所以暫時偏向pixi evo 多
謝謝

靚？joby 3k其實有考慮過
但用係平面上好似有人話好難咬番正佢
同個水平面有啲難用
但個波頭未有研究
可否分享多啲

Switchpod

見好多youtuber用

Outbudget

搭單問你地pixi evo上面會唔會加快拆夾座？ 有冇夾座推薦？

Manfrotto都唔差

邊啲快拆座？有冇連結睇下
想學野

純粹我部機用緊peak design個快拆板 唔想成日拆走先上得腳架 唔知有冇人咁加個夾座上去
類似ed